有冇人用電腦開唔到iCloud Drive?

開到照片 備忘錄個D 但係就開唔到iCloud Drive